(驚變新疆而家應走)已有人提議組隊移民英國互助謀生

(驚變新疆而家應走)已有人提議組隊移民英國互助謀生

英國老人院 02/08/2020 BNO移居英國手冊之英國需求較大的低技術工作選擇
大家可以入去 英國老人院 講果個網睇下
居英論壇:
---------------------------------------------------------------
英屬香港為各位帶來逃難機會 當然有責捍衛香港文化
對香港文化(書法文學哲學/飲食養生/粵語/影音/無厘頭/個人自由等)好反感的人先可以完全融入英國文化 否則只可學習一部分
香港文化係生於英屬香港 長於中屬香港 香港文化本來就係英國文化之一

英國係民主國家
移民英國既非追求民主自由 又不信任當地人支持民主自由
要放棄自己的身份及文化 咁不如留係香港啦 你打份工唔出聲肯定易生存過係英國

引用下維新志士的文，好似香港人而家的處境
【絕不放棄】1848年，德國革命失敗，接近500萬德國人逃亡，

▲德國移民係美國建起既城，威斯康星州．密爾沃基(Milwaukee) (美國都比起小德國)

▲圖為1922年北美的德語報紙。從1850年代起，德裔移民就已經帶來了不少德語報紙。在1894年，在美國刊行的德語報紙達到了最高鋒的800份。(美國都比用德文)

▲德裔為最大族裔的地區 (美國最多係德裔)

▲18歲的Frederick Trump。他才剛到了北美2年。(第一代去到就搞地產 香港人專長)

他有一個兒子，叫Fred Trump，是紐約的地產大亨。(第二代已極富)

他的兒子，就是今天第45任美國總統，Donald J. Trump。(第三代做總統)

*****效法*****

德國人
意大利人
波蘭人
美國人

---------------------------------------------------------------------------
有冇人想去英國搞速遞代購?
生意黎講應該叫做易起頭，又唔駛太多資本，有即時現金流番，仲係勞力密集，有大量廉價港裔新移民供應請埋義士都得
----------------------------------------------------------------------------

香港人有錢有腦 為何不建 小香港 圍爐落腳自助
僱用英國本地居民幫自己移民並為英國經濟作出即時貢獻
如果當自己係香港人
希望去英國承擔公民責任 行使天賦自由權利
就應建小香港圍爐落腳自助
因為300萬人有機會去 到時當地不堪負擔
當地藍到黑舊移民/極右一定合力搞死香港新移民

西式建築
港式裝修
英語環境
香港特色
買地創業
提供就業
請埋白人
即時貢獻

英國比300萬人去明比你搶
你有錢大把生意 搞亂民主秩序的自有英國國家安全法同間諜法處理
驚比人打/比人話圍爐就唔好去
因為比人打比人話圍爐就係呢啲冇膽廢人
你勁過其他人邊個得閒夠膽話你
自立自強幫白人老弱打番白人惡霸轉頭

英國係民主國家 亦係移民國家
應該追求自由 不受種族限制
不是去到英國就要跟英國果套文化
應該發展香港文化 多元包容先可以發揮移民優勢
否則香港人去到英文又唔夠好 技術又唔識 錢又冇
成世做中餐館廉價奴工

邊到有香港人 香港就係邊到光復

---------------------------------------------------------------------------
有冇人想去英國搞速遞代購?
生意黎講應該叫做易起頭，又唔駛太多資本，有即時現金流番，仲係勞力密集，有大量廉價港裔新移民供應請埋義士都得
----------------------------------------------------------------------------

香港人有錢有腦 為何不建 小香港 圍爐落腳自助
僱用英國本地居民幫自己移民並為英國經濟作出即時貢獻
如果當自己係香港人
希望去英國承擔公民責任 行使天賦自由權利
就應建小香港圍爐落腳自助
因為300萬人有機會去 到時當地不堪負擔
當地藍到黑舊移民/極右一定合力搞死香港新移民

西式建築
港式裝修
英語環境
香港特色
買地創業
提供就業
請埋白人
即時貢獻

英國比300萬人去明比你搶
你有錢大把生意 搞亂民主秩序的自有英國國家安全法同間諜法處理
驚比人打/比人話圍爐就唔好去
因為比人打比人話圍爐就係呢啲冇膽廢人
你勁過其他人邊個得閒夠膽話你
自立自強幫白人老弱打番白人惡霸轉頭

英國係民主國家 亦係移民國家
應該追求自由 不受種族限制
不是去到英國就要跟英國果套文化
應該發展香港文化 多元包容先可以發揮移民優勢
否則香港人去到英文又唔夠好 技術又唔識 錢又冇
成世做中餐館廉價奴工

邊到有香港人 香港就係邊到光復

其實真係有得諗 重可以保留香港人語言同文化唔洗俾人洗腦

反洗腦 公開透明

好撚煩啊你，次次都係講一樣嘅嘢唔使重複啦

(驚變新疆而家應走)已有人提議組隊移民英國互助謀生唔需怕英文差冇錢

香港村例子 【清邁直擊】買地起屋 港人打造香港村